有冇手足6月9號會去遊行？

講明先我唔去

收嗲啦廢閘

小妹咁靚唔想畀人搞

躝啦垃圾 數又唔撚找 淨係識得上網吠

你係我隻狗渣

1.最右

吾去

2. 榮華

u五毛

me too

收嗲啦

你男人來

典解吾去

識樓豬 五毛嚟

屌你老母